【辱包】清单来「人力vocaloid」（投稿代发）

原曲：好运来
好运来×（清单来√）

每次抽卡抽奖都喜欢放好运来，希望能有好运SSR，
值此过年之际，送大家一首主席的好运来，很惭愧
开年只做了一点微小的调音工作，谢谢大家祝大家
除夕快乐，庆丰九年大吉。（不说了，奥利给！）
——作者
附词：
闹得欢 今后拉清单
闹得欢 今后拉清单
别看今天你闹得欢
轻关易道通商宽衣新时代
出征梁家河 沼气池突开来
十里山路不换肩我扛麦来
你星瀚遨游来 池塘都掀翻来
自息不强从梁家河中走过来
吃遍包子铺 庆丰二十一块
人均生产总值接近八千万
你建设亚投行 你投资非图快
冰棒外交酵话篇篇中宣落败

闹得欢 今后拉清单
闹得欢 今后拉清单
别看今天你闹得欢
除夕夜前维尼不忘禁评来

驶过长安街 左手你礼开来
坡涛汹涌掀开倒车新时代
金科律玉修宪 颐使气指上台
梁家河图书馆里阅遍书斋
萧伯纳拜伦 还读过福楼拜
清华名流博士错字不应该
你贫困帽难摘 善射弓拉不开
精湛细腻工笔画全描绘出来

闹得欢 今后拉清单
闹得欢 今后拉清单
别看今天你闹得欢
轻关易道通商宽衣新时代

闹得欢 今后拉清单
闹得欢 今后拉清单
别看今天你闹得欢
除夕夜前维尼不忘禁评来

闹得欢 今后拉清单
闹得欢 今后拉清单
别看今天你闹得欢
轻关易道通商宽衣新时代

樓主支那仔？

你全家都支那

佢標題殘體
但內容反共

正常人都唔會睇呢啲啦
樓主仲覺得好笑